各位DSE雞唔該入一入黎

各位今屆嘅dse雞，相信你地考完個試，一撚定個個都仆去搵暑期工；不過如果有人叫你去太子、旺角果d地方見工，仲要落埋地鐵站接你，就要格外留神，因為有極大機會係傳銷騙局～

佢地叫你上去，會同你講一大輪野，一大輪好似好有道理、好似好岩既野，然後你就會半推半就咁上埋佢個training俾佢地洗腦，但其實，就係想你推d同學、朋友去讀佢d課程，甚至，要你 去報佢地d垃圾課程

佢地地址包括有旺角度一號（HKUE，tafeSA)
灣仔依時商業大廈（Compass College, 即係指南針大學）
等等
而呢d課程係毫無認受性，如果你入左去讀，咁就一世

推俾多d人見到 下面呢條link係舊登既，不過希望大家唔好介意

做過兩年直銷(EXG)，你問我答 - 香港高登討論區

三年前有兩個唔熟既中同入去
唔知做乜鳩
讀書更係讀大路野
ive asso hd

多數因爲讀書唔叻，但又想貪個degree返黎
點知其實讀完出黎連ive都不如

真係好撚on9

唔明點解呢啲college連校舍都冇 都會有人去讀…

有，不過係好細既校舍，間間都細到好似補習社咁

商業大廈唔算「校舍」

HKUE精心設計既網站

泥清？

頂
一入到去首頁見到有個中同係相入面

推

傳銷狗上forum打飛機文宣傳，笑死我

HKUE嘅facebook page

嘩，你地睇下，cover page個校舍裝修幾靚！不過點解同我果次上去見到唔同既？似假相多d喎

唔爭在貼埋佢地IG出黎啦

[自資學位]做過指南針大學，你問我答

依類學店嘅傳銷手法入上面依個post睇就知
DSE同學唔好中伏 (讀同做都唔好)

巴打

支持下巴打

TafeSA 讀完都好難入到澳洲八大

仲有呢間尚華Sino

根本就冇可能
傳銷班人既工作就係負責俾false hope學生，等佢地覺得讀完會有一個bright future, 實際啦喎，當然就係呃人錢袋袋平安

巴打好波，大家唔爭在路過睇埋

求職陷阱-時薪$35的工作

真係好撚易中招
做大機構/識人先算

歡迎大家將呢個post廣傳去各大forum、facebook page, 警剔下今屆嘅DSE牛牛

香港就黎變成crime city, 媽啊

Bright future
咁似指南針大學的口號嘅

以下係關於TafeSA (HKUE旗下）既網民爆料：

佢地點樣呃人上去讀？唉，未又係來來去去果啲手法囉，橋唔怕舊，最緊要有人受

見工嗰陣問問題，已經知道你個學位係唔係喺香港讀

咪臭係
其實講得出呢句野，佢地智商係咪有d問題？

幫推

間野分4社

呢層我唔知啦，總之都係求鳩其架喇，反正d學費又俾中介食哂，間野仲邊有resources

Sino唔止會水人入去讀垃圾degree 仲會水人入去做傳銷

一撚樣

水9啲仇人入 小個對手

衰撚過中學

呢度唔知有幾多人聽過ENG啦，其實HKXE正正就係呢間大名鼎鼎既ENG旗下，不過而家個朵臭哂，所以就改過個名繼續呃人，偏偏又年年都有一車車既囝囝囡囡上當

入去之後首先要讀一間叫NMXT既野，讀大約兩年啦，之後升上u of tasmxnxa既，不過其實呢間野呢就⋯唔使我多講啦

大家得閒冇野做唔介意撚下狗既，不妨去呢個版面留下電話咁，佢地一定會好樂意解答你地既問題架

Pish 如果各位有細佬妹係今年DSE既一定要forward俾佢地睇，或者有料爆既話都歡迎留低tg

每年放榜日都有好多傻豬排哂隊等住送錢俾佢地架，睇見就心痛

我當年信左hkue...讀左一半發覺唔妥
走左

Details?俾左幾錢?
我個fd讀左一星期就quit, 不過果兩萬八就凍過水

都幾萬 好似係讀左一個sem
最伏係成日叫人返炒散
仆街我黎讀酒店管理 你叫我捧餐

巴打quit左之後有冇去返正規學校讀書?
未報果陣仲要吹到個個grad左入四季度做，係啊，係四季啊，不過係四季度做炒散吖嘛

我fd果陣試過上小額告佢地，不過喇喎，緊係告班仆街唔入

我係絲
仲要pizza express

依家係ou讀health care hd

邊到會告得入

咁都好啲，冇左啲學費好過冇左個前途 我fd臨走果陣都想叫埋其他人走，但間野係好狗，會安排啲媒喺裡面一齊讀，一有人想走佢地就負責穩定軍心

唔止呢間係咁，The Compass University都係用埋一樣的招數

都唔怕講埋，果陣其實係我on9，同個fd一齊俾人水左入去讀
一邊讀一邊都有周圍打探多少少呢間野既口風，不過愈知得多就愈覺唔妥
臨走果陣當然有叫埋幾個fd少少既女仔走(係whatsapp group入面)，不過有條八婆，佢就應該係媒黎既
話咩你地唔好咁衝動住先啦，可能係當中有誤會,etc
仲話即刻電話三線同我地幾個女仔解釋
另外幾個女仔應該都冇咩定力+半信半疑咁聽左個女仔講繼續讀(加上又係同學)
我就緊係冇理到佢啦
我果陣有諗住再搞大啲，叫埋班入面啲同學一齊走，不過都未搞得成就quit左

咦，同我差唔多喎
不過我就簡左指南針大學
有興趣知多啲的可以Email 我
kachi040919@gmail.com

識有個人讀HKUE

下，巴打唔係grad左？有quit到？

磨牙？

我前幾個禮拜去過HKUE到練oral

練oral?練咩oral?乜果度有人識英文架咩?

中文柯佬

最近先玩完個運動會
好on9

有無人識高賢教育，我見最近有人講起

Btw呢啲學店咪害尻啲人啦，前途嚟架

有冇相些牙？
仲會懶係野咁搞啲學生會啊，乜乜學會咁，咁又係，做戲要做全套架

Pish

有
不過要等等
唔係香港

呢間又點睇
有風之后

呢間未聽過，巴打有冇多啲料爆

都係俾在職人士讀的課程，唔啱我地啲全職學生讀

佢係我i豬賣廣告

英文呀 佢地啲人比嘅comments都係好大路 完全冇specific講翻有啲咩要improve 哂撚左我成個早上

咁猖狂？可以cap圖嗎

呢啲學校雖然係澳洲政府認可，但係雇主接唔接受係另一回事，加上各大院校有咁多畢業生，有排都未請到你

聽聞連澳洲果邊都麻麻地認可，香港就唔使我多講啦

Lm push1push

佢youtube啲片好多臨時演員

唔係你以為入面真係有咁多鬼仔鬼妹？我同你講，鬼影都冇隻啊

幾年前有個Ruby Close
咪臭系讀尚華

呃左人個囡去讀

你咁可愛 叫人email你
不如你俾地址大家寫信俾你阿笨
不如你做我筆友阿 my pen is blue my fd is you
再唔俾係俾facebook whatsapp我地阿
我想知更多

Ruby closeeeeeeeee
尚華偽女神
尚華萬歲

你可以Telegram Chat我

呢間大名鼎鼎既寫字樓喎，好多人返工，業務好繁忙架！位置就喺正彌敦道7xx號果間吉野家⋯嘅對面😌（好似係囉，唔知有冇記錯架）
寫字樓啲人好nice好friendly架，又驚DSE啲牛牛唔識上去，會約喺地鐵站等，親自帶佢地上去，真係好thoughtful架

上華，hkxe
繼指大後又一升學選擇，唔介意送錢俾人嘅話

仲有大撚把呃dse雞招
ENG Herbalife XX金融(自己填) 健身jj...呢啲家常便飯啦
仲有啲搵工網有唔開名嘅公司，AXA啲垃圾intern...etc
而家香港搵份正經工都幾難
利申:上面全部玩過晒，而家正正經經返緊工

herbalife金融狗健身都算，錢可以搵得返，但前途冇左就係冇左 DSE雞一旦入左去就真係一世

所以，繼續推

pish

尚華教育 我有料爆
爆到震盪香港傳銷界
轟動全港九新界

係？巴打唔怕講

香港新三大，hkxe，上華，指大
喺香港唔怕冇書讀，最怕你冇錢讀

仲有新一間

巴打請講

李麗珊風之后書院

三年前上過去
先叫你喺朗豪坊等
然後有人會帶你上一棟商業大廈
上到去有好多人
間間房都坐滿哂 有啲係喺道上堂
成個補習社房咁 成班人喺道嗌口號
內容大概係我要發達之類
瘋狂俾人洗腦
然後我坐低左，有兩個男人輪流走過黎說我入職
講左一大輪人要有夢想 唔好打死一世工之類廢話
又話自己city psy grad, 有人讀讀下ust 都quit u 走黎做
sell 既產品就係美容纖體 nu skin果類
之後見我不為所動就叫我好好番去諗下

Exactly就係咁樣，不過係sell緊大專課程咁解 除左旺角道果頭，朗豪坊過少少都有間

竟然重未執
呢班人係太有夢想定太冇腦
果陣大學有個fd 入左成堆nu skin 貨擺到成間房都係 好撚恐怖

Pish 如果你地有細佬妹既一定要俾佢地睇

係咪讀完一定冇用
識人讀HKUE

推！

話說 果陣DSE 有個fd係HKUE番暑期工 介紹d人去讀
點知做做下 做到洗埋自己個腦 入左去讀 好可怕
重叫左4個fd入去一齊讀
果陣時 比佢講講下都差d中左伏
重話讀asso無用 好彩現家升得番上UGC

巴打我都試過 nu skin (真心未聽過)
我係cwb既 上到去 見到好多後生 同我一樣年紀係度做
真心驚走唔到 表面都係hea住佢 講左成個鐘點樣搵錢
又話公司請哂幾千個員工去旅行 重要我試下d產品 問我有咩夢想
跟住我話我趕時間走先 叫我留低wechat 下次去果d 咩研討會
出到門口即刻block左佢 上網check下咩黎

咁就好 推到冇人中伏

屌，我上網search「酒店管理」姐，hkxe就即刻彈出黎

啲傳銷狗sell課程sell到風山水起，仲俾埋錢去google落廣告添 一陣啲DSE牛牛咩都唔識，傻下傻下又入去讀，啲傳銷狗今次仲唔fatfat?

LM

利申係個度做過

推一推

pish, 多唔多水魚上釣？叫佢專大？

一日有人讀，一日都有野釣

屌 我朋友讀完個人好似痴撚左線咁
一開頭唔知佢讀呢間 直到佢話去澳洲果下先知係呢間

都唔知係咪啲洗腦課程洗到佢咁撚智障 依家變到讀乜書 翻乜工都唔鳩話人知 毎次問起就系曬口面屌柒自己 明明關心朋友姐 開口埋口一句關你撚事想點

傳銷業為害無窮

拿，街景都俾埋大家，大家識認路啦？

fyi, 太子地鐵站d出口一轉右就係喇，真係好方便

Campus就係呢度既6-8樓，其他大專院校點比啊？

商業中心上堂，仲衰過補習社

岩啊，仲一年收足你六皮學費 但好似連ive都大過佢

有4層的話都大過指南針大學，佢大過指大但大唔過Ive

應該同指大差不多大細

以前個間一層半，點睇

世界級

HKUE有無咩內部野爆

邊方面先 果陣我讀左一星期就決定quit

quit得岩呀

呢d學校人地問多幾問就知你唔係係外國讀返黎

冇人推添

有咩part time 可以識到最多學生妹

做傳銷啦，啲女全部都係g

有冇追你學費

hkue之前上過去聽一聽野就叫我交低500蚊留位費，仲要係間似倉既房同我in面試野，我就用爛到冇得再爛既英文同佢對答，佢夠膽死話pass 。
應該用問卷果時既電話搵你地。聽到呢啲字眼就唔好受fake啦。真係唔店就讀ive都好過佢

我交左一個sem學費，不過讀左一個星期就quit左 當然冇得退錢啦

分分鐘同你in果個啲英文仲屎過你

上年差d中招，諗起都on9

一個sem學費大概幾多
有冇staff留你

你好似唔單止指大，就連呢間HKXE都好有興趣咁

頭兩年五萬幾，後兩年野雞degree六皮幾
有，問下你咩原因唔讀，然後解釋你既疑問，又話咩佢地唔同department既人可以幫下我，當然我彩佢有味
至於隻傳銷狗，佢係我搞完退學手續先知我quit左，留唔到我

在此奉勸各位DSE雞，成五萬幾六萬學費，走去讀asso or ive都有好好既資源同設備，出路亦有保障，讀呢啲垃圾課程係商廈上堂，同埋唔好諗住有school life,而你讀完之後出黎得到既會係零

之前放左榜有個fd拉幾個同學去hkue
見咁熱鬧我都埋左堆
本身個fd識某個staff
之後好快就入房聽佢sell
講講下就叫我地睇希望影片
諗番起好似彈丸論破果啲洗腦片
sell完之後就即刻叫我地填form
我填之前問左問老母
老母點醒左我話上左網間野好似有啲問題，改過名又剩，叫我揀番原本諗住報既科
最後我就中離左
臨走前見到counter好多人排隊，個個都好似好開心咁手拎銀紙，準備俾錢

你個fd應該唔會做緊sales掛？拉埋你地上去？
係，果陣我都係放榜前後果啲時間上去，超多人報名上去送錢，我心諗 十足人地搶學位咁，讀完出黎佢地就知咩事

當年好迷惘 唔知讀乜 上過compass interview
聽到隔離枱講達哥會嚟 差D入去左讀
係咁sell我 覺得唔對路 好在上高登問一問 再睇下佢D youtube學生會片 垃圾到
好彩冇讀到

咁巴打你算醒目，我on99咁俾埋錢先知道佢咩料

Tafe唔係澳洲既ive咩？
但係㩒入去hkue個網又好似唔見佢講tafe
反而係咩Polytechnic
應該有伏

但聽講呢間野連澳洲果邊都唔係好認

唔係話睇唔起新起定細既院校
但呢啲一讀就幾年甚至影響到將來既
都係大牌啲既好啲
大牌既又唔係冇呢類課程讀

呢類學校根本係為呃錢而創立，同埋班傳銷狗會用好多技巧引人落搭，會講到你可以輕輕鬆鬆就攞到個degree咁

但其實呢，呢啲咁的Degree係狗都唔屌，唔會有正常院校學生想讀囉

我上年比人fake咗出去聽咗成個鐘sell課程仲叫我交$500,之後我話冇帶銀包翻屋企攞....

push

未落搭但落緊搭嘅巴絲記住
扮落搭屈個傳銷狗請你食飯(距地好樂意扮唔介意請你食飯)
呢個時侯就順水推舟 食埋餐飯block柒距

岩啊

今年retake
上年唔少fd比人昆咗
自己都蝕咗3舊
今年又想去聽下
學下佢地講野點解咁有魔力昆啲on9

有冇救返佢地出黎
佢地會上果啲洗腦training架嘛，上既果時未就教埋佢地有咩技巧昆人

有個熟嘅比咗2皮之後無讀跟我retake
其他仲讀緊
不過比2皮都on99嫁啦
當年係咁講佢都唔聽
真係著魔咁，又話咩學歷同澳洲一樣，自己專心讀書就掂，學marketing 揾錢
心諗世界唔係咁行嫁 冇咁順嫁
如果同澳洲一樣咪勁過8大，個個走去讀啦
雖然佢依家冇讀，不過間中都提起 佢
仲話咩當個sales係朋友 想賺錢炸傻撚
學胡師父話齋，啲𡃁仔啱啱出黎真係應付唔黎啲傳銷技巧
不過上年有經驗，今年實屌爆佢地

呢間on9都俾我ig賣廣告啦！

推到佢仆街

G持，入去攞多啲佢地料再返黎爆佢地大獲

再唔係去仁大都好過呢d ,認真

仁大起碼啲人都知係咩泥，呢間，除左Sales，邊個知道有呢啲咁的院校？

佢下面咪係古代教育總店

exactly... 係呢d讀外國大學課程，不如係本地大學讀外國課程。。作用都係一樣

入面讀緊既人會同人講
我大學畢業/讀緊大學 好型架喎

諗起都⋯

想試下比人水 入去影相恥笑下 唔知個樣呃唔呃到人

要入去其實好易，同是但一隻傳銷狗講有興趣做，佢地就肯帶你去training, 因為多一個下線，即係多一個收入來源 但當然巴打行事要小心

係啊，啲人問你讀咩呀
我一句收佢皮
我讀緊指大呀

Push Push

有興趣想知間垃圾學校點運作

你指的垃圾學校係指邊間？

Ive比你講到同果兩間野差唔多大細咁
其實你知唔知ive 大間好多

睇呢個post先知有咁多呢啲學店 仲要真係有人會俾錢讀

到呢一刻都仲有人讀緊

咪撚讀呀屌 根本好戇鳩 利伸做過 識好多人讀完都係屙撚

Details

Push

朋友俾左錢報左hxxe的酒店
又係話第日可以上澳洲degree

有無人知呢d u 究竟hk認唔認可？

安安全全ive個啲最穩陣

thanks 巴打心水清

仲駛問，掂既我就唔使狙擊佢

可以講多d 唔掂既地方ma?

雖然遲左d，但我都中過，完全係呢個手法，一9樣！

話説事緣有一日，好記得當日係我考英文，跟住考完之後，無啦啦收到個靚女嘅whatsapp，個內容真係好撚老土🤦‍♀️

thanks bro 又一證明啲sales又幾on9

grad咗之後好難搵工，佢認受性低，冇咩顧主識

果時都唔知邊個仆街仔玩9我 填左我電話同個名落去，之後見佢咁靚女，咪約下佢出嚟囉⋯⋯點知出到嚟，屌你老母洗腦嘅，仲要日日打嚟 話我讀Found dip係傻仔行為喎⋯⋯又話知我恨出pool，叫我去讀，會識好多靚女咖。。。乜乜乜 呢班撚屌無所不用其極

佢為左氹人落疊，真係乜9大話都講得出。。。仲話呢個係政府承認喎⋯⋯承你老母咩

陸續有嚟

推到下年！

謝謝你

唔洗客氣

相就擺硬咖啦，大家中意撚狗又無聊嘅不妨玩下

師兄

又唔好咁講，只係唔想有人再俾人呃姐

想遲下整合過再開新post, 不過唔知改咩標題會引到多啲人睇！ 目標，200正皮

記得po埋我擺上嚟果張相！見一鑊屌一鑊！

一定！

原來到宜家都仲係度？

6343
63435438
過左咁耐都係時候update下啦
不過依家連登仔越嚟越不理政事，開新Post竟然全腐皮

想問樓主有無係相關機構做或者有讀過相關課程？

當年完咗DSE未知發生咩事，入去上過幾日培訓
班人會教你叫口號，乜鬼嘢團隊合作幫人心態，又會係咁進行洗腦，覺得自己係做緊好啱嘅行為
班上線又會曬命啦，話自己點樣點樣揸靚車，架車停低嗰陣啲女望住晒咁樣

一

佢哋嘅地址

.

推返先 我細佬琴日先差啲奶野 屌佢地老母

俾人拉咗上去洗腦？

條友約我細佬上去太子嗰間濕鳩
然後就先問佢pre自己dse咩分
因為我細佬本身都係讀書廢嗰批黎 咁當然唔會pre個高分出黎啦
條友見咁呢就食撚住個勢上
就話讀fd同毅進係晒錢 讀佢個tafe sa個課程好過 咩政府都會認呢個資歷乜乜乜
然後就開始鳩up啦 咩墨爾本poly 係澳洲頭幾十咁啦
跟住就瘋狂游說我細佬讀
最後就話不如交500報左個interview先
我細佬就心諗 屌你老味閪 我報港大太空都係150 你間唔知乜柒一黎就想收我500
心知不妙就同條仆街9up多陣就走左啦
然後就一落地鐵站即刻電話同wts都blk晒

巴打可唔可以借呢段嘢俾我開post?想警惕下其他dse雞

Sure

有個friend報咗 打哂飛機咁
可以點救佢

求救

巴打方唔方便留個tg
同樣問題

俾呢個post佢睇

God saves your friend

就放Jupas。推啊！

每年都會有on9仔上當

輕輕一推

【傳銷公司資料】
地址：中匯商業大廈20樓

公司分咗以下幾條Team
Infinite Team
Marvel Team
KJ Team
Champion Team
AC Team

AC team地址：旺角恒利中心三樓一出lift門對住個間

公司有一個文化 叫「大家好文化」 當有人要做sharing嘅時候，就會講聲大家好 其他人跟住就要回應好！！！！！ 「大家好！」 「好！！！！！」

佢地有個勁「正面」嘅concept，叫做「加減乘除人」

加人：正面、積極
乘人：有成就嘅人
減人：負面、唔主動
除人：最worst、無貢獻嘅人

另外會講乜嘢八二定律，八成人幫緊兩成人做野，點樣好好利用人地既時間幫自己搵錢，點樣唔好再成為八成人

【仲有講每個職級都有相對既百分比分成】
1.Advisor
2.Supervisor
3.Consultant
4.TeamLeader
5.Director

【以下係相關產品資料】

美容：
雅蘭15樓
佐敦新貿中心14樓
銅鑼灣世貿22樓

教育：
英文：信和9樓
Playgroup/幼教: 太子柏宜7-9樓
投資：潮特4-5樓

【Marketing】
公司主力Sell既兩樣野 - 教育同美容

例給教育係Sell：Finance, 英文課程, PlayGroup導師班/幼兒教育課程etc.

美容就係：喺兩間美容院有好多好正既療程

總之你搵到人簽單你就有佣分，冇記錯佢仲有Sell中醫調理

升學嘅話就係幫一間叫hkue(新名：uche)嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程(校名分別係AMEC，動向教肓中心-ACEC，亞洲管理教育中心)，分別有英文（Cosmo英文進修），投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

當中幼兒教育課程（太子上堂），二萬蚊左右，話有Poly U證書，容易揾工，事後打去Poly U 問，點知Poly U 話嗰張只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，話呢間公司sell課程時候可能走法律漏洞。大家要小心，勿相信想盡辦法氹你買昂貴課程的朋友。（另外可能會有d sales 會話讀完有四張cert，兩張uche一張poly一張教大）

教育既Center
佢地有3個Center，一個喺太子，
另外兩個分別喺潮流特區同信和搭𨋢上去

佢地旺角有兩間分店美容院
一間係會Sell到你仆街同個Friend比人Sell上去做到爛面爛足半年
既 垃圾Nuskin(旺角同銅鑼灣)
一間係喺雅蘭中心，叫new skin lab
另一間叫pretty renew。
好似仲有一間中醫美容院

【美容雞查詢系統】

有新資料可以SEND去 beautychicken420@gmail.com 或者 Add New